有冇人收左加拿大PG offer？

朋友入面得我一個去加拿大
想知道連登有冇同伴

你ielts 幾多分 ？尸

見到就諗起上個月俾加拿大u reject 左

冇考到ielts

sorry呀巴打
你有冇其他offer呀？